五大校長發聲明支持國安法

【五大校長聲明】當中又提到，珍惜基本法所保障的言論、新聞、出版及集會自由等權利，會一如既往堅守學術自由。八間資助大學中，科技大學、浸會大學及城市大學校長未有一同發表聲明

#有線新聞 #OTT #國安法 #嶺大 #鄭國漢 #中大 #段崇智 #教大 #張仁良 #理大 #滕錦光 #港大 #張翔

全部都係垃圾

最紅嘅開大呢？

科大又贏

城大校長應該差唔多潛到地核

呢d先識玩

因為屎維有本美國passport

得五大？

段爸

唔支持仲驚啦
支那校長正常表現

段崇智

得5個校長支持，
全校師生全部反對。

標題有誤
這五校長沒有說支持，只是理解，可能是被迫表態
原文部分如下：
他們表示完全支持一國兩制，理解訂立國家安全法的必要性，並珍惜《基本法》所保障的言論、新聞、出版及集會自由，將一如既往堅守學術自由、卓越教研及院校自主，並維護多元文化，貢獻社會。